老老實實 都簽左好多次白宮聯署 有冇回覆過

頭頭尾尾都簽左好多次
其實有冇實際效果？
前幾日肥佬黎都見左好多美國政府官員
訴求都收到
係唔係登報仲有成效？

美國政府有好多野都係為自己利益先做
尤其侵侵政府

如其係咁 不如咪再搞
留位比反cctvb 狙擊林病 發夢 連農牆好過
簽完老實講...係咁多樣野最冇用

簽個名用你一分鐘
蝕極有限

關注、讉責、速請

我都覺
但講出黎會俾人屌

屌簽個名都要唱淡
有撚病
你覺得好哂你時間咪撚簽囉

on9
點解無啦啦會有新人權法案
就係白宮聯署發起

一早講咗由2019年1月已經無再回應
可能因為依樣野係上一任總統搞出黎

有人一早講咗 之後又block又負

痴線 你去check下先啦

吹晒風都叫無回應？當副總統好得閒好想見肥佬黎？

睇緊呢個post既你未簽快簽
幫我人手置頂呢個回覆
唔好比三毛出糧

雖然我唔知有冇用，但唔做就一定冇用。簽一簽名可以花你幾多時間？

之前夠10萬 真係回應或者出聲明講
白宮聯署 2019年1月開始 的確無再有回應

屌你老母肥佬黎見撚埋彭斯都叫冇回覆?

成個system係黑鬼政府搞既
當撈侵睬你都on9
不過港豬係on9,唔難怪

咪當比定彈藥人囉
人地手頭上太多彈藥未用到姐

講撚左好多次
條法案係眾議院司法委員會
要煩就去煩個主席

簽個閪名要你幾耐時間啊

算啦巴打
佢地班友根本無check過